CNBC: 企業正徹離加洲

美豬自己揀

去德州，再染藍

收鳩皮喇
美國民主仆街冚家剷
Big tech仲衰撚過共產黨

950下唔叫偷

拎夠900蚊走都冇事

我依家好似開心過侵侵當選 日日食花生 正吖

變到Detroit咁咪幾好

又去污染第度

Elon musk 都去咗德州啦

佢班員工加州膠佔多嗰下死

正準備殖民德州